###build##
sudo docker build . -t meta:0.1.0
###run  目錄要修改成自己的目錄###
sudo docker run -it -v /tmp/.X11-unix:/tmp/.X11-unix -e DISPLAY=$DISPLAY -v 目錄:/run meta:0.1.0
cd run
python meta.py
###如果全部都要產生meta.json 直接即可 如果需要指定特定model產生 請輸入python meta.py -h 查看


